車仔個黑人龍門會唔會出年英超都未失波？

啲對手唔算勁 可能真係會

屈dee

笑咩 0-3喎仲係

推推先 錫菲聯點會入到車文迪波

有無咁撚樣呀 假到

好撚廢條後防唔怪隻黑鬼事唔計佢失啦

屈sir救救leeds啦

好 呢球唔計

假得過你老豆支那登啲票